香港人 你地有贏過乜野？

9/6既103萬人出黎+358被圍學生 換黎notes with thanks
12/6既三罷 換黎定性暴動
烈士既犧牲 造成200萬01人既遊行 換黎既只係政府部門互相推卸責任

大家食花生好過癮？
一哥扮on9話5個人要用150粒催淚彈打
係呀 好撚好笑呀 咩題材既改圖都出晒黎
再放幾個人出黎話冇事 好野贏撚左
玩下唯唯都算 屌你老母J林鄭對腳 葉劉對波係咩玩法？
政府見到呢d就最高興

你睇你地丫香港人
呢d所謂既甜頭真係同我地既訴求有任何關係？
冇呀 乜都冇呀
撤又未撤 人又未放
麻煩大家 場仗真係未打完 21/6再出黎好冇？

大家口就話企硬 其實比政府啲小動作搞到以為階段性勝利 烈士遺願完成左幾多個？係零啊！
大家唔該唔好掉以輕心 621再出過黎野餐

推

加油 621

push

21號前唔好再互屌！

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

Push

唔撚係介意你地輕鬆下
但唔該唔好將咁多精力放係啲玩膠啦

5:0 贏左準備選舉啦 血債票償

階段性勝利

見到D 笑777 一哥分波果D 抽水圖已經笑唔出
咩proud of hk 果D 圖都打唔落飛機

100萬200萬人出黎完全未有實質成果
證明左呢個政權已經不碪到無淪
黎緊仲有國歌法 大嶼呢D 惡法
真普選遙遙無期, 中共揀出黎既特首只會個個月都推惡法

推
根本未贏

推手

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！